小弟今日生日，乞句生日快樂

今個生日好難忘亦都好難過，完全無心情慶祝，生日願望係香港人打贏依場仗!
光復香港，時代革命!

唔祝

生日快樂 希望你既願望可以實現

生日快樂happy birthday
希望你下年既生日可以真正快樂。

光復香港，時代革命。

生日快樂！！
其實我都今日生日

生日快樂希望你願望成真

生日快樂

生日快樂 香港人加油

生快(飲勝，可樂咋，唔飲酒)

生日快樂 願望成真

Happy birthday!

祝你生日快樂，大家齊上齊落！一齊打贏依場仗除口罩相見👍🏼

Happy birthday u ar not alone

唔好乞求，生日快樂，許個願

光復香港，時代革命，be water

Happy birthday

生日快樂
願望成真

巴打生日快樂